見到張圖幾啱做警犬meme

原圖歡迎大家玩下

可唔可以唔好侮辱d狗狗？唔該